Dayforward的目标是通过切断中间商，让客户直接从网站购买，实现保险行业的现代化。 “打造品牌”:前Huge首席执行官如何从代理背景转向DTC人寿保险初创公司服务 
 没有谷歌Analytics意味着Ekstra Bladet和来自其网站的数据之间没有中间人，无论是其浏览量还是订阅转换。 “我们必须完全拥有数据”:为什么丹麦最大的新闻网站减少了对谷歌技术的依赖Seb Joseph 2021年1月27日 
 从出版商、广告商和中间商那里收取费用。 在新的诉讼中，谷歌被指控与Facebook串通并滥用垄断权力 
 在很多情况下，品牌投入的资金并没有获得多少广告库存，因为越来越多的支出流向了中间商。 人工智能如何让数字广告不那么令人毛骨悚然|jakemeth | 2020年12月17日|财富 
 Coop Home Goods专营睡眠产品，在实体店找不到，但在网上很兴旺，省去了销售过程中的中间商，更好地保证了顾客的满意度。 最好的枕头:任何姿势都能睡得更好|Carsen Joenk | 2020年12月11日| 
 最近的一个变化是，医生在自己的办公室开处方，省去了中间商(也就是药剂师)。 新的研究表明，医生不能对他们的病人“直接说不” 
 但后来发现，由于一些中间人搞砸了交易，经理并没有收到这样的录音。 Llewyn Davis的真实生活|Nicholas Mancusi | 2013年11月7日|DAILY BEAST 
 它是一个高效、公平、可靠、技术先进且足够便宜的中间商。 丹尼尔格罗斯，2013年9月10日，每日野兽 
 Warby Parker对高价光学产业的改造依赖于一个主要策略:剔除中间商。 Warby Parker通过在每卖出一副眼镜的时候免费赠送眼镜来发展壮大|Nina Strochlic | 2013年5月7日 
 然而，就像所有二级市场一样，中间商通常也会从中分一杯羹。 如何处理不需要的礼品卡|Nina Strochlic | 2012年12月26日|DAILY BEAST 
 如果他碰巧也是一个工业船长(通常他不是)，那就只是一个被排除在外的中间人。 社会主义的不人道|爱德华·f·亚当斯 
 对你来说重要的是他是你传播疾病所依赖的中间人。 在圣诞篝火旁|塞缪尔·麦科德·克罗瑟斯 
 律法是由一个比天使更低级的人，一个名叫摩西的中间人传下来的。 《加拉太书》注释|马丁·路德 
 他们努力通过建立合作社杂货店、肉类市场和煤场来切断中间商的利润。 美国工会主义的历史|塞利格·帕尔曼 
 但是制造商从中间商中解放出来并不一定会导致贸易协议。 美国工会主义的历史|塞利格·帕尔曼